邊個諗到叫RDJ同煎lee合唱雙雙?

本身鍾意Swing同Gin Lee
點知阿ironman把聲拍落雙雙呢首咁好聽既歌就

唔係喎
Solo同duet版各有千秋喎

兩個feel黎
鍾意聽激昂港式好慘既情歌就唔好聽合唱版

Ironman把聲放落首歌好唔夾